知道黑狗冧巴其實係市民既監督權黎 你係好警察 唔怕show冧巴 只有黑狗先會驚 唔敢show

完全唔發現有一個係起錯底
有冇起錯你？ 濫捕 警暴 冇一個係起錯
你係正常既 即使比人起左 一日都冇就冇人理你
你係黑狗 濫權 濫捕 亂打學生 比人起底係好合情合理
你係正常警察 反而要支持起底 趕盡警察內部既醜惡

你行得正企得正 怕咩放冧巴放名比人知？
身為執法者 合情合理合法維持治安 光明正大點解要好似你身邊行歪左既黑狗一樣驚比人起底？

要人出身份証 但狗又冇証

全部警察都係狗，全部警察都係黑警。

無一頭例外。

推

議員犯左國安法要DQ，點解警隊犯左人權法唔洗DQ？

-分享自LIHKG討論區